[{"kom_nr":"0101","kom_name":"Halden"},{"kom_nr":"0104","kom_name":"Moss"},{"kom_nr":"0105","kom_name":"Sarpsborg"},{"kom_nr":"0106","kom_name":"Fredrikstad"},{"kom_nr":"0111","kom_name":"Hvaler"},{"kom_nr":"0118","kom_name":"Aremark"},{"kom_nr":"0119","kom_name":"Marker"},{"kom_nr":"0121","kom_name":"R\u00f8mskog"},{"kom_nr":"0122","kom_name":"Tr\u00f8gstad"},{"kom_nr":"0123","kom_name":"Spydeberg"},{"kom_nr":"0124","kom_name":"Askim"},{"kom_nr":"0125","kom_name":"Eidsberg"},{"kom_nr":"0127","kom_name":"Skiptvet"},{"kom_nr":"0128","kom_name":"Rakkestad"},{"kom_nr":"0135","kom_name":"R\u00e5de"},{"kom_nr":"0136","kom_name":"Rygge"},{"kom_nr":"0137","kom_name":"V\u00e5ler"},{"kom_nr":"0138","kom_name":"Hob\u00f8l"},{"kom_nr":"0211","kom_name":"Vestby"},{"kom_nr":"0213","kom_name":"Ski"},{"kom_nr":"0214","kom_name":"\u00c5s"},{"kom_nr":"0215","kom_name":"Frogn"},{"kom_nr":"0216","kom_name":"Nesodden"},{"kom_nr":"0217","kom_name":"Oppeg\u00e5rd"},{"kom_nr":"0219","kom_name":"B\u00e6rum"},{"kom_nr":"0220","kom_name":"Asker"},{"kom_nr":"0221","kom_name":"Aurskog-H\u00f8land"},{"kom_nr":"0226","kom_name":"S\u00f8rum"},{"kom_nr":"0227","kom_name":"Fet"},{"kom_nr":"0228","kom_name":"R\u00e6lingen"},{"kom_nr":"0229","kom_name":"Enebakk"},{"kom_nr":"0230","kom_name":"L\u00f8renskog"},{"kom_nr":"0231","kom_name":"Skedsmo"},{"kom_nr":"0233","kom_name":"Nittedal"},{"kom_nr":"0234","kom_name":"Gjerdrum"},{"kom_nr":"0235","kom_name":"Ullensaker"},{"kom_nr":"0236","kom_name":"Nes"},{"kom_nr":"0237","kom_name":"Eidsvoll"},{"kom_nr":"0238","kom_name":"Nannestad"},{"kom_nr":"0239","kom_name":"Hurdal"},{"kom_nr":"0301","kom_name":"Oslo"},{"kom_nr":"0402","kom_name":"Kongsvinger"},{"kom_nr":"0403","kom_name":"Hamar"},{"kom_nr":"0412","kom_name":"Ringsaker"},{"kom_nr":"0415","kom_name":"L\u00f8ten"},{"kom_nr":"0417","kom_name":"Stange"},{"kom_nr":"0418","kom_name":"Nord-Odal"},{"kom_nr":"0419","kom_name":"S\u00f8r-Odal"},{"kom_nr":"0420","kom_name":"Eidskog"},{"kom_nr":"0423","kom_name":"Grue"},{"kom_nr":"0425","kom_name":"\u00c5snes"},{"kom_nr":"0426","kom_name":"V\u00e5ler"},{"kom_nr":"0427","kom_name":"Elverum"},{"kom_nr":"0428","kom_name":"Trysil"},{"kom_nr":"0429","kom_name":"\u00c5mot"},{"kom_nr":"0430","kom_name":"Stor-Elvdal"},{"kom_nr":"0432","kom_name":"Rendalen"},{"kom_nr":"0434","kom_name":"Engerdal"},{"kom_nr":"0436","kom_name":"Tolga"},{"kom_nr":"0437","kom_name":"Tynset"},{"kom_nr":"0438","kom_name":"Alvdal"},{"kom_nr":"0439","kom_name":"Folldal"},{"kom_nr":"0441","kom_name":"Os"},{"kom_nr":"0501","kom_name":"Lillehammer"},{"kom_nr":"0502","kom_name":"Gj\u00f8vik"},{"kom_nr":"0511","kom_name":"Dovre"},{"kom_nr":"0512","kom_name":"Lesja"},{"kom_nr":"0513","kom_name":"Skj\u00e5k"},{"kom_nr":"0514","kom_name":"Lom"},{"kom_nr":"0515","kom_name":"V\u00e5g\u00e5"},{"kom_nr":"0516","kom_name":"Nord-Fron"},{"kom_nr":"0517","kom_name":"Sel"},{"kom_nr":"0519","kom_name":"S\u00f8r-Fron"},{"kom_nr":"0520","kom_name":"Ringebu"},{"kom_nr":"0521","kom_name":"\u00d8yer"},{"kom_nr":"0522","kom_name":"Gausdal"},{"kom_nr":"0528","kom_name":"\u00d8stre Toten"},{"kom_nr":"0529","kom_name":"Vestre Toten"},{"kom_nr":"0532","kom_name":"Jevnaker"},{"kom_nr":"0533","kom_name":"Lunner"},{"kom_nr":"0534","kom_name":"Gran"},{"kom_nr":"0536","kom_name":"S\u00f8ndre Land"},{"kom_nr":"0538","kom_name":"Nordre Land"},{"kom_nr":"0540","kom_name":"S\u00f8r-Aurdal"},{"kom_nr":"0541","kom_name":"Etnedal"},{"kom_nr":"0542","kom_name":"Nord-Aurdal"},{"kom_nr":"0543","kom_name":"Vestre Slidre"},{"kom_nr":"0544","kom_name":"\u00d8ystre Slidre"},{"kom_nr":"0545","kom_name":"Vang"},{"kom_nr":"0602","kom_name":"Drammen"},{"kom_nr":"0604","kom_name":"Kongsberg"},{"kom_nr":"0605","kom_name":"Ringerike"},{"kom_nr":"0612","kom_name":"Hole"},{"kom_nr":"0615","kom_name":"Fl\u00e5"},{"kom_nr":"0616","kom_name":"Nes"},{"kom_nr":"0617","kom_name":"Gol"},{"kom_nr":"0618","kom_name":"Hemsedal"},{"kom_nr":"0619","kom_name":"\u00c5l"},{"kom_nr":"0620","kom_name":"Hol"},{"kom_nr":"0621","kom_name":"Sigdal"},{"kom_nr":"0622","kom_name":"Kr\u00f8dsherad"},{"kom_nr":"0623","kom_name":"Modum"},{"kom_nr":"0624","kom_name":"\u00d8vre Eiker"},{"kom_nr":"0625","kom_name":"Nedre Eiker"},{"kom_nr":"0626","kom_name":"Lier"},{"kom_nr":"0627","kom_name":"R\u00f8yken"},{"kom_nr":"0628","kom_name":"Hurum"},{"kom_nr":"0631","kom_name":"Flesberg"},{"kom_nr":"0632","kom_name":"Rollag"},{"kom_nr":"0633","kom_name":"Nore og Uvdal"},{"kom_nr":"0701","kom_name":"Horten"},{"kom_nr":"0702","kom_name":"Holmestrand"},{"kom_nr":"0704","kom_name":"T\u00f8nsberg"},{"kom_nr":"0706","kom_name":"Sandefjord"},{"kom_nr":"0709","kom_name":"Larvik"},{"kom_nr":"0711","kom_name":"Svelvik"},{"kom_nr":"0713","kom_name":"Sande"},{"kom_nr":"0714","kom_name":"Hof"},{"kom_nr":"0716","kom_name":"Re"},{"kom_nr":"0719","kom_name":"Andebu"},{"kom_nr":"0720","kom_name":"Stokke"},{"kom_nr":"0722","kom_name":"N\u00f8tter\u00f8y"},{"kom_nr":"0723","kom_name":"Tj\u00f8me"},{"kom_nr":"0728","kom_name":"Lardal"},{"kom_nr":"0805","kom_name":"Porsgrunn"},{"kom_nr":"0806","kom_name":"Skien"},{"kom_nr":"0807","kom_name":"Notodden"},{"kom_nr":"0811","kom_name":"Siljan"},{"kom_nr":"0814","kom_name":"Bamble"},{"kom_nr":"0815","kom_name":"Krager\u00f8"},{"kom_nr":"0817","kom_name":"Drangedal"},{"kom_nr":"0819","kom_name":"Nome"},{"kom_nr":"0821","kom_name":"B\u00f8"},{"kom_nr":"0822","kom_name":"Sauherad"},{"kom_nr":"0826","kom_name":"Tinn"},{"kom_nr":"0827","kom_name":"Hjartdal"},{"kom_nr":"0828","kom_name":"Seljord"},{"kom_nr":"0829","kom_name":"Kviteseid"},{"kom_nr":"0830","kom_name":"Nissedal"},{"kom_nr":"0831","kom_name":"Fyresdal"},{"kom_nr":"0833","kom_name":"Tokke"},{"kom_nr":"0834","kom_name":"Vinje"},{"kom_nr":"0901","kom_name":"Ris\u00f8r"},{"kom_nr":"0904","kom_name":"Grimstad"},{"kom_nr":"0906","kom_name":"Arendal"},{"kom_nr":"0911","kom_name":"Gjerstad"},{"kom_nr":"0912","kom_name":"Veg\u00e5rshei"},{"kom_nr":"0914","kom_name":"Tvedestrand"},{"kom_nr":"0919","kom_name":"Froland"},{"kom_nr":"0926","kom_name":"Lillesand"},{"kom_nr":"0928","kom_name":"Birkenes"},{"kom_nr":"0929","kom_name":"\u00c5mli"},{"kom_nr":"0935","kom_name":"Iveland"},{"kom_nr":"0937","kom_name":"Evje og Hornnes"},{"kom_nr":"0938","kom_name":"Bygland"},{"kom_nr":"0940","kom_name":"Valle"},{"kom_nr":"0941","kom_name":"Bykle"},{"kom_nr":"1001","kom_name":"Kristiansand"},{"kom_nr":"1002","kom_name":"Mandal"},{"kom_nr":"1003","kom_name":"Farsund"},{"kom_nr":"1004","kom_name":"Flekkefjord"},{"kom_nr":"1014","kom_name":"Vennesla"},{"kom_nr":"1017","kom_name":"Songdalen"},{"kom_nr":"1018","kom_name":"S\u00f8gne"},{"kom_nr":"1021","kom_name":"Marnardal"},{"kom_nr":"1026","kom_name":"\u00c5seral"},{"kom_nr":"1027","kom_name":"Audnedal"},{"kom_nr":"1029","kom_name":"Lindesnes"},{"kom_nr":"1032","kom_name":"Lyngdal"},{"kom_nr":"1034","kom_name":"H\u00e6gebostad"},{"kom_nr":"1037","kom_name":"Kvinesdal"},{"kom_nr":"1046","kom_name":"Sirdal"},{"kom_nr":"1101","kom_name":"Eigersund"},{"kom_nr":"1102","kom_name":"Sandnes"},{"kom_nr":"1103","kom_name":"Stavanger"},{"kom_nr":"1106","kom_name":"Haugesund"},{"kom_nr":"1111","kom_name":"Sokndal"},{"kom_nr":"1112","kom_name":"Lund"},{"kom_nr":"1114","kom_name":"Bjerkreim"},{"kom_nr":"1119","kom_name":"H\u00e5"},{"kom_nr":"1120","kom_name":"Klepp"},{"kom_nr":"1121","kom_name":"Time"},{"kom_nr":"1122","kom_name":"Gjesdal"},{"kom_nr":"1124","kom_name":"Sola"},{"kom_nr":"1127","kom_name":"Randaberg"},{"kom_nr":"1129","kom_name":"Forsand"},{"kom_nr":"1130","kom_name":"Strand"},{"kom_nr":"1133","kom_name":"Hjelmeland"},{"kom_nr":"1134","kom_name":"Suldal"},{"kom_nr":"1135","kom_name":"Sauda"},{"kom_nr":"1141","kom_name":"Finn\u00f8y"},{"kom_nr":"1142","kom_name":"Rennes\u00f8y"},{"kom_nr":"1144","kom_name":"Kvits\u00f8y"},{"kom_nr":"1145","kom_name":"Bokn"},{"kom_nr":"1146","kom_name":"Tysv\u00e6r"},{"kom_nr":"1149","kom_name":"Karm\u00f8y"},{"kom_nr":"1151","kom_name":"Utsira"},{"kom_nr":"1160","kom_name":"Vindafjord"},{"kom_nr":"1201","kom_name":"Bergen"},{"kom_nr":"1211","kom_name":"Etne"},{"kom_nr":"1216","kom_name":"Sveio"},{"kom_nr":"1219","kom_name":"B\u00f8mlo"},{"kom_nr":"1221","kom_name":"Stord"},{"kom_nr":"1222","kom_name":"Fitjar"},{"kom_nr":"1223","kom_name":"Tysnes"},{"kom_nr":"1224","kom_name":"Kvinnherad"},{"kom_nr":"1227","kom_name":"Jondal"},{"kom_nr":"1228","kom_name":"Odda"},{"kom_nr":"1231","kom_name":"Ullensvang"},{"kom_nr":"1232","kom_name":"Eidfjord"},{"kom_nr":"1233","kom_name":"Ulvik"},{"kom_nr":"1234","kom_name":"Granvin"},{"kom_nr":"1235","kom_name":"Voss"},{"kom_nr":"1238","kom_name":"Kvam"},{"kom_nr":"1241","kom_name":"Fusa"},{"kom_nr":"1242","kom_name":"Samnanger"},{"kom_nr":"1243","kom_name":"Os"},{"kom_nr":"1244","kom_name":"Austevoll"},{"kom_nr":"1245","kom_name":"Sund"},{"kom_nr":"1246","kom_name":"Fjell"},{"kom_nr":"1247","kom_name":"Ask\u00f8y"},{"kom_nr":"1251","kom_name":"Vaksdal"},{"kom_nr":"1252","kom_name":"Modalen"},{"kom_nr":"1253","kom_name":"Oster\u00f8y"},{"kom_nr":"1256","kom_name":"Meland"},{"kom_nr":"1259","kom_name":"\u00d8ygarden"},{"kom_nr":"1260","kom_name":"Rad\u00f8y"},{"kom_nr":"1263","kom_name":"Lind\u00e5s"},{"kom_nr":"1264","kom_name":"Austrheim"},{"kom_nr":"1265","kom_name":"Fedje"},{"kom_nr":"1266","kom_name":"Masfjorden"},{"kom_nr":"1401","kom_name":"Flora"},{"kom_nr":"1411","kom_name":"Gulen"},{"kom_nr":"1412","kom_name":"Solund"},{"kom_nr":"1413","kom_name":"Hyllestad"},{"kom_nr":"1416","kom_name":"H\u00f8yanger"},{"kom_nr":"1417","kom_name":"Vik"},{"kom_nr":"1418","kom_name":"Balestrand"},{"kom_nr":"1419","kom_name":"Leikanger"},{"kom_nr":"1420","kom_name":"Sogndal"},{"kom_nr":"1421","kom_name":"Aurland"},{"kom_nr":"1422","kom_name":"L\u00e6rdal"},{"kom_nr":"1424","kom_name":"\u00c5rdal"},{"kom_nr":"1426","kom_name":"Luster"},{"kom_nr":"1428","kom_name":"Askvoll"},{"kom_nr":"1429","kom_name":"Fjaler"},{"kom_nr":"1430","kom_name":"Gaular"},{"kom_nr":"1431","kom_name":"J\u00f8lster"},{"kom_nr":"1432","kom_name":"F\u00f8rde"},{"kom_nr":"1433","kom_name":"Naustdal"},{"kom_nr":"1438","kom_name":"Bremanger"},{"kom_nr":"1439","kom_name":"V\u00e5gs\u00f8y"},{"kom_nr":"1441","kom_name":"Selje"},{"kom_nr":"1443","kom_name":"Eid"},{"kom_nr":"1444","kom_name":"Hornindal"},{"kom_nr":"1445","kom_name":"Gloppen"},{"kom_nr":"1449","kom_name":"Stryn"},{"kom_nr":"1502","kom_name":"Molde"},{"kom_nr":"1504","kom_name":"\u00c5lesund"},{"kom_nr":"1505","kom_name":"Kristiansund"},{"kom_nr":"1511","kom_name":"Vanylven"},{"kom_nr":"1514","kom_name":"Sande"},{"kom_nr":"1515","kom_name":"Her\u00f8y"},{"kom_nr":"1516","kom_name":"Ulstein"},{"kom_nr":"1517","kom_name":"Hareid"},{"kom_nr":"1519","kom_name":"Volda"},{"kom_nr":"1520","kom_name":"\u00d8rsta"},{"kom_nr":"1523","kom_name":"\u00d8rskog"},{"kom_nr":"1524","kom_name":"Norddal"},{"kom_nr":"1525","kom_name":"Stranda"},{"kom_nr":"1526","kom_name":"Stordal"},{"kom_nr":"1528","kom_name":"Sykkylven"},{"kom_nr":"1529","kom_name":"Skodje"},{"kom_nr":"1531","kom_name":"Sula"},{"kom_nr":"1532","kom_name":"Giske"},{"kom_nr":"1534","kom_name":"Haram"},{"kom_nr":"1535","kom_name":"Vestnes"},{"kom_nr":"1539","kom_name":"Rauma"},{"kom_nr":"1543","kom_name":"Nesset"},{"kom_nr":"1545","kom_name":"Midsund"},{"kom_nr":"1546","kom_name":"Sand\u00f8y"},{"kom_nr":"1547","kom_name":"Aukra"},{"kom_nr":"1548","kom_name":"Fr\u00e6na"},{"kom_nr":"1551","kom_name":"Eide"},{"kom_nr":"1554","kom_name":"Aver\u00f8y"},{"kom_nr":"1557","kom_name":"Gjemnes"},{"kom_nr":"1560","kom_name":"Tingvoll"},{"kom_nr":"1563","kom_name":"Sunndal"},{"kom_nr":"1566","kom_name":"Surnadal"},{"kom_nr":"1567","kom_name":"Rindal"},{"kom_nr":"1571","kom_name":"Halsa"},{"kom_nr":"1573","kom_name":"Sm\u00f8la"},{"kom_nr":"1576","kom_name":"Aure"},{"kom_nr":"1601","kom_name":"Trondheim"},{"kom_nr":"1612","kom_name":"Hemne"},{"kom_nr":"1613","kom_name":"Snillfjord"},{"kom_nr":"1617","kom_name":"Hitra"},{"kom_nr":"1620","kom_name":"Fr\u00f8ya"},{"kom_nr":"1621","kom_name":"\u00d8rland"},{"kom_nr":"1622","kom_name":"Agdenes"},{"kom_nr":"1624","kom_name":"Rissa"},{"kom_nr":"1627","kom_name":"Bjugn"},{"kom_nr":"1630","kom_name":"\u00c5fjord"},{"kom_nr":"1632","kom_name":"Roan"},{"kom_nr":"1633","kom_name":"Osen"},{"kom_nr":"1634","kom_name":"Oppdal"},{"kom_nr":"1635","kom_name":"Rennebu"},{"kom_nr":"1636","kom_name":"Meldal"},{"kom_nr":"1638","kom_name":"Orkdal"},{"kom_nr":"1640","kom_name":"R\u00f8ros"},{"kom_nr":"1644","kom_name":"Holt\u00e5len"},{"kom_nr":"1648","kom_name":"Midtre Gauldal"},{"kom_nr":"1653","kom_name":"Melhus"},{"kom_nr":"1657","kom_name":"Skaun"},{"kom_nr":"1662","kom_name":"Kl\u00e6bu"},{"kom_nr":"1663","kom_name":"Malvik"},{"kom_nr":"1664","kom_name":"Selbu"},{"kom_nr":"1665","kom_name":"Tydal"},{"kom_nr":"1702","kom_name":"Steinkjer"},{"kom_nr":"1703","kom_name":"Namsos"},{"kom_nr":"1711","kom_name":"Mer\u00e5ker"},{"kom_nr":"1714","kom_name":"Stj\u00f8rdal"},{"kom_nr":"1717","kom_name":"Frosta"},{"kom_nr":"1718","kom_name":"Leksvik"},{"kom_nr":"1719","kom_name":"Levanger"},{"kom_nr":"1721","kom_name":"Verdal"},{"kom_nr":"1723","kom_name":"Mosvik"},{"kom_nr":"1724","kom_name":"Verran"},{"kom_nr":"1725","kom_name":"Namdalseid"},{"kom_nr":"1729","kom_name":"Inder\u00f8y"},{"kom_nr":"1736","kom_name":"Sn\u00e5sa"},{"kom_nr":"1738","kom_name":"Lierne"},{"kom_nr":"1739","kom_name":"R\u00f8yrvik"},{"kom_nr":"1740","kom_name":"Namsskogan"},{"kom_nr":"1742","kom_name":"Grong"},{"kom_nr":"1743","kom_name":"H\u00f8ylandet"},{"kom_nr":"1744","kom_name":"Overhalla"},{"kom_nr":"1748","kom_name":"Fosnes"},{"kom_nr":"1749","kom_name":"Flatanger"},{"kom_nr":"1750","kom_name":"Vikna"},{"kom_nr":"1751","kom_name":"N\u00e6r\u00f8y"},{"kom_nr":"1755","kom_name":"Leka"},{"kom_nr":"1804","kom_name":"Bod\u00f8"},{"kom_nr":"1805","kom_name":"Narvik"},{"kom_nr":"1811","kom_name":"Bindal"},{"kom_nr":"1812","kom_name":"S\u00f8mna"},{"kom_nr":"1813","kom_name":"Br\u00f8nn\u00f8y"},{"kom_nr":"1815","kom_name":"Vega"},{"kom_nr":"1816","kom_name":"Vevelstad"},{"kom_nr":"1818","kom_name":"Her\u00f8y"},{"kom_nr":"1820","kom_name":"Alstahaug"},{"kom_nr":"1822","kom_name":"Leirfjord"},{"kom_nr":"1824","kom_name":"Vefsn"},{"kom_nr":"1825","kom_name":"Grane"},{"kom_nr":"1826","kom_name":"Hattfjelldal"},{"kom_nr":"1827","kom_name":"D\u00f8nna"},{"kom_nr":"1828","kom_name":"Nesna"},{"kom_nr":"1832","kom_name":"Hemnes"},{"kom_nr":"1833","kom_name":"Rana"},{"kom_nr":"1834","kom_name":"Lur\u00f8y"},{"kom_nr":"1835","kom_name":"Tr\u00e6na"},{"kom_nr":"1836","kom_name":"R\u00f8d\u00f8y"},{"kom_nr":"1837","kom_name":"Mel\u00f8y"},{"kom_nr":"1838","kom_name":"Gildesk\u00e5l"},{"kom_nr":"1839","kom_name":"Beiarn"},{"kom_nr":"1840","kom_name":"Saltdal"},{"kom_nr":"1841","kom_name":"Fauske"},{"kom_nr":"1845","kom_name":"S\u00f8rfold"},{"kom_nr":"1848","kom_name":"Steigen"},{"kom_nr":"1849","kom_name":"Hamar\u00f8y"},{"kom_nr":"1850","kom_name":"Tysfjord"},{"kom_nr":"1851","kom_name":"L\u00f8dingen"},{"kom_nr":"1852","kom_name":"Tjeldsund"},{"kom_nr":"1853","kom_name":"Evenes"},{"kom_nr":"1854","kom_name":"Ballangen"},{"kom_nr":"1856","kom_name":"R\u00f8st"},{"kom_nr":"1857","kom_name":"V\u00e6r\u00f8y"},{"kom_nr":"1859","kom_name":"Flakstad"},{"kom_nr":"1860","kom_name":"Vestv\u00e5g\u00f8y"},{"kom_nr":"1865","kom_name":"V\u00e5gan"},{"kom_nr":"1866","kom_name":"Hadsel"},{"kom_nr":"1867","kom_name":"B\u00f8"},{"kom_nr":"1868","kom_name":"\u00d8ksnes"},{"kom_nr":"1870","kom_name":"Sortland"},{"kom_nr":"1871","kom_name":"And\u00f8y"},{"kom_nr":"1874","kom_name":"Moskenes"},{"kom_nr":"1901","kom_name":"Harstad"},{"kom_nr":"1902","kom_name":"Troms\u00f8"},{"kom_nr":"1911","kom_name":"Kv\u00e6fjord"},{"kom_nr":"1913","kom_name":"Sk\u00e5nland"},{"kom_nr":"1915","kom_name":"Bjark\u00f8y"},{"kom_nr":"1917","kom_name":"Ibestad"},{"kom_nr":"1919","kom_name":"Gratangen"},{"kom_nr":"1920","kom_name":"Lavangen"},{"kom_nr":"1922","kom_name":"Bardu"},{"kom_nr":"1923","kom_name":"Salangen"},{"kom_nr":"1924","kom_name":"M\u00e5lselv"},{"kom_nr":"1925","kom_name":"S\u00f8rreisa"},{"kom_nr":"1926","kom_name":"Dyr\u00f8y"},{"kom_nr":"1927","kom_name":"Tran\u00f8y"},{"kom_nr":"1928","kom_name":"Torsken"},{"kom_nr":"1929","kom_name":"Berg"},{"kom_nr":"1931","kom_name":"Lenvik"},{"kom_nr":"1933","kom_name":"Balsfjord"},{"kom_nr":"1936","kom_name":"Karls\u00f8y"},{"kom_nr":"1938","kom_name":"Lyngen"},{"kom_nr":"1939","kom_name":"Storfjord"},{"kom_nr":"1940","kom_name":"G\u00e1ivuotna K\u00e5fjord"},{"kom_nr":"1941","kom_name":"Skjerv\u00f8y"},{"kom_nr":"1942","kom_name":"Nordreisa"},{"kom_nr":"1943","kom_name":"Kv\u00e6nangen"},{"kom_nr":"2002","kom_name":"Vard\u00f8"},{"kom_nr":"2003","kom_name":"Vads\u00f8"},{"kom_nr":"2004","kom_name":"Hammerfest"},{"kom_nr":"2011","kom_name":"Guovdageaidnu Kautokeino"},{"kom_nr":"2012","kom_name":"Alta"},{"kom_nr":"2014","kom_name":"Loppa"},{"kom_nr":"2015","kom_name":"Hasvik"},{"kom_nr":"2017","kom_name":"Kvalsund"},{"kom_nr":"2018","kom_name":"M\u00e5s\u00f8y"},{"kom_nr":"2019","kom_name":"Nordkapp"},{"kom_nr":"2020","kom_name":"Porsanger Pors\u00e1ngu Porsanki"},{"kom_nr":"2021","kom_name":"K\u00e1r\u00e1sjohka Karasjok"},{"kom_nr":"2022","kom_name":"Lebesby"},{"kom_nr":"2023","kom_name":"Gamvik"},{"kom_nr":"2024","kom_name":"Berlev\u00e5g"},{"kom_nr":"2025","kom_name":"Deatnu Tana"},{"kom_nr":"2027","kom_name":"Unj\u00e1rga Nesseby"},{"kom_nr":"2028","kom_name":"B\u00e5tsfjord"},{"kom_nr":"2030","kom_name":"S\u00f8r-Varanger"}]